# Выполнила: Костромина Ксения БИ-1  
## Задание:  
*	создать форму для авторизации и её стиль  
*	создать БД  
*	написать скрипт для проверки правильности данных, уникальности пользователя 

## Типы данных:  
1. Пользователь:  
*	идентификатор пользователя  
*	логин  
*	пароль  
*	email  

## Функциональные характеристики:  
	Форма должна принимать данные пользователя, проверять их на правильность и уникальность, в случае не совпадения на экран должно выводится сообщение об ошибке